瘋搶！菁雋131呎納米戶售240萬 9個月升值22%

納米樓辣招盤持貨僅約9個月即轉手。美聯謝志遠稱，屯門菁雋中層32室，實用面積131方呎，僅於去年7月以196.7萬元購入，其後以月租6,500元租出。

他續稱，單位約兩個月前開價250萬元放售，即以240萬元售出，呎價18,321元。料為該盤首宗二手買賣。原業主持貨不足一年，帳面賺43.3萬元，單位升值約22%。據了解，是次轉手須付15%額外印花稅由新買家支付。

★

是次轉手須付15%額外印花稅由新買家支付。

接火棒

實際俾左 276萬

我睇好

.

黃色經濟圈，無黃App 點得？ 幫手分享呢幅圖俾十個Group / 朋友，傳去Wtsapp group, Facebook

等多D 人用連登同Telegram 加強溝通！

讓一眾黃App 發揮功能，提升排名，俾多D 人香港人知！提升黃色經濟圈效果！

5月1日開始，黃色商店週，請Share!

黃App 開發者請加入：

#黃色經濟圈 #公義 #廣傳

Cls

係嫁咩

咁都買
正ON9

新樓時個樣

一年執40萬

傻仔
連登仔不嬲話樓市gogogo, 過隔離台望下啦

連登仔攬炒定義：別人死only,自己大富大貴

有價冇市？
一黎唔平 睇新聞話大堂設施仲未整好
二黎 市區人住到入屯門 點解 唔係買間大d

細到咁 依家 大把酒租
放租都冇人接 個位又唔係靚

食屎狗連登仔，信咗你哋話會樓爆，攪到我仲未上到車